如果香港無得上網，大家有乜玩?

我會拎返部gameboy出黎玩
不過班商家佬就唔知喇

右下個仔我都有，完全唔識玩

拎返本龍虎門出黎打飛機

跳閘

ps4 switch

ABABABABABABAB跳起 Go Shoot!

你個仔幾大

wow, 高手嚟

玩nds 養狗仔

格鬥漫畫打飛機 差一個字變左第樣野

係屋企玩gal game 幾TB同二三十隻game買左番黎仲未玩